比埋momo紙你既餐廳！大家唔該幫手懲罰一下佢

今日同朋友去左間樓上cafe